有冇情侶2017年6月去過意大利？

睇番相先見到，印象中係香港人
唔知仲係咪一齊緊呢

我哋無再一齊喇
不過都多謝你張相

出緊咩招

好耐無見，近來好嗎？

好掛住你